94年岀世既你仲未有份正職，你會點同人講

94年既你今年應該24歲既你，連正職都未有，到底係點樣面對所有人既質問，你又有乜野苦冲衷

女朋友會點介紹你做返邊行做咩工

父母會點同人講自己個仔女24歲都未塭到一份穩定既工作

有時候見到咁，好想同呢啲人講聲生性下，我做唔岀，因為我知道真係有人會覺得好平常

那有女?